有冇邊位追風師準備出去聽風

聽下山竹比香港既聲音